<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
    <head>
        <meta charset="utf-8" />

        <title>DTM</title>

        <!-- load stylesheets -->
        <link
            rel="stylesheet"
            href="http://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans:300,400"
        />

        <link rel="stylesheet" href="css/bootstrap.min.css" />
        <!-- Bootstrap style -->

        <link rel="stylesheet" href="css/style.css" />

        <script
            type="text/javascript"
            src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"
        ></script>
        <script
            type="text/javascript"
            src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@4.0.2"
        ></script>
        <script
            type="text/javascript"
            src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@6"
        ></script>
    </head>

    <body>
        <div class="container">
            <div class="tm-main-content">
                <section class="tm-content-box tm-banner">
                    <div class="tm-banner-inner">
                        <h1 class="tm-banner-title">
                            A korrupció hazai online média-reprezentációjának
                            vizsgálata természetes nyelvfeldolgozással
                        </h1>
                        <p class="tm-banner-text">
                            Katona Eszter, Kmetty Zoltán, Németh Renáta
                        </p>
                        <p class="tm-banner-text">
                            <a href="https://www.mediakutato.hu/cikk/2021_02_nyar/05_a_korrupcio_hazai_online_reprezentaciojanak_vizsgalata.pdf" target="_blank">A Médiakutató XXII. évfolyam 2. számában megjelent cikk háttéranyaga </a>
                        </p>
                    </div>
                </section>

                <section>
                    <div class="tm-content-box">
                        <div class="pad flex-item">
                            <p class="tm-section-description">
                                A topikok pozíciójának változása 2007 és 2018
                                között
                            </p>
                            <p style="font-size:0.8em">
                                Az interaktív verzióért kattints a képre!
                            </p>

                            <div id="about" class="tm-content-box">
                                <ul class="boxes ">
                                    <li class="box">
                                        <a href="img/2007.html" target="_blank"
                                            ><img
                                                src="img/2007.png"
                                                class="img-fluid"
                                        /></a>
                                    </li>
                                    <li class="box">
                                        <a href="img/2008.html" target="_blank"
                                            ><img
                                                src="img/2008.png"
                                                class="img-fluid"
                                        /></a>
                                    </li>
                                    <li class="box">
                                        <a href="img/2009.html" target="_blank"
                                            ><img
                                                src="img/2009.png"
                                                class="img-fluid"
                                        /></a>
                                    </li>
                                    <li class="box">
                                        <a href="img/2010.html" target="_blank"
                                            ><img
                                                src="img/2010.png"
                                                class="img-fluid"
                                        /></a>
                                    </li>
                                    <li class="box">
                                        <a href="img/2011.html" target="_blank"
                                            ><img
                                                src="img/2011.png"
                                                class="img-fluid"
                                        /></a>
                                    </li>
                                    <li class="box">
                                        <a href="img/2012.html" target="_blank"
                                            ><img
                                                src="img/2012.png"
                                                class="img-fluid"
                                        /></a>
                                    </li>
                                    <li class="box">
                                        <a href="img/2013.html" target="_blank"
                                            ><img
                                                src="img/2013.png"
                                                class="img-fluid"
                                        /></a>
                                    </li>
                                    <li class="box">
                                        <a href="img/2014.html" target="_blank"
                                            ><img
                                                src="img/2014.png"
                                                class="img-fluid"
                                        /></a>
                                    </li>
                                    <li class="box">
                                        <a href="img/2015.html" target="_blank"
                                            ><img
                                                src="img/2015.png"
                                                class="img-fluid"
                                        /></a>
                                    </li>
                                    <li class="box">
                                        <a href="img/2016.html" target="_blank"
                                            ><img
                                                src="img/2016.png"
                                                class="img-fluid"
                                        /></a>
                                    </li>
                                    <li class="box">
                                        <a href="img/2017.html" target="_blank"
                                            ><img
                                                src="img/2017.png"
                                                class="img-fluid"
                                        /></a>
                                    </li>
                                    <li class="box">
                                        <a href="img/2018.html" target="_blank"
                                            ><img
                                                src="img/2018.png"
                                                class="img-fluid"
                                        /></a>
                                    </li>
                                </ul>
                            </div>
                        </div>

                        <div
                            class="pad flex-item tm-team-description-container"
                        >
                            <div class="flex-item">
                                <p class="tm-section-description">
                                    Topikok eloszlása az adott évben letöltött
                                    összes cikkben
                                </p>

                                <p style="font-size:0.8em">
                                    A jelmagyarázatra kattintva kiemelheted azt
                                    a topikot, amelyre kíváncsi vagy.
                                </p>

                                <div id="vis3"></div>
                                <script>
                                    (function(vegaEmbed) {
                                        var spec = {
                                            config: {
                                                view: {
                                                    continuousWidth: 500,
                                                    continuousHeight: 300
                                                },
                                                axis: {
                                                    gridColor: "whitesmoke"
                                                },
                                                point: { size: 50 }
                                            },
                                            hconcat: [
                                                {
                                                    layer: [
                                                        {
                                                            mark: "line",
                                                            encoding: {
                                                                color: {
                                                                    condition: {
                                                                        type:
                                                                            "nominal",
                                                                        field:
                                                                            "Topik",
                                                                        legend: null,
                                                                        scale: {
                                                                            range: [
                                                                                "#f8ac3e",
                                                                                "#89c1b6",
                                                                                "#8c7da4",
                                                                                "#6c92b2",
                                                                                "#514252",
                                                                                "#cc563f",
                                                                                "#d3a59e"
                                                                            ]
                                                                        },
                                                                        selection:
                                                                            "selector151"
                                                                    },
                                                                    value:
                                                                        "whitesmoke"
                                                                },
                                                                x: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    field:
                                                                        "date"
                                                                },
                                                                y: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    axis: {
                                                                        format:
                                                                            "%",
                                                                        title:
                                                                            "Topikok eloszl\u00e1sa"
                                                                    },
                                                                    field:
                                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge"
                                                                }
                                                            }
                                                        },
                                                        {
                                                            mark: "point",
                                                            encoding: {
                                                                opacity: {
                                                                    value: 0
                                                                },
                                                                x: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    field:
                                                                        "date"
                                                                }
                                                            },
                                                            selection: {
                                                                selector152: {
                                                                    type:
                                                                        "single",
                                                                    nearest: true,
                                                                    on:
                                                                        "mouseover",
                                                                    fields: [
                                                                        "date"
                                                                    ],
                                                                    empty:
                                                                        "none",
                                                                    resolve:
                                                                        "union"
                                                                }
                                                            }
                                                        },
                                                        {
                                                            mark: {
                                                                type: "point",
                                                                filled: true
                                                            },
                                                            encoding: {
                                                                color: {
                                                                    condition: {
                                                                        type:
                                                                            "nominal",
                                                                        field:
                                                                            "Topik",
                                                                        legend: null,
                                                                        scale: {
                                                                            range: [
                                                                                "#f8ac3e",
                                                                                "#89c1b6",
                                                                                "#8c7da4",
                                                                                "#6c92b2",
                                                                                "#514252",
                                                                                "#cc563f",
                                                                                "#d3a59e"
                                                                            ]
                                                                        },
                                                                        selection:
                                                                            "selector151"
                                                                    },
                                                                    value:
                                                                        "whitesmoke"
                                                                },
                                                                opacity: {
                                                                    condition: {
                                                                        value: 1,
                                                                        selection:
                                                                            "selector152"
                                                                    },
                                                                    value: 0
                                                                },
                                                                x: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    field:
                                                                        "date"
                                                                },
                                                                y: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    axis: {
                                                                        format:
                                                                            "%",
                                                                        title:
                                                                            "Topikok eloszl\u00e1sa"
                                                                    },
                                                                    field:
                                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge"
                                                                }
                                                            }
                                                        },
                                                        {
                                                            mark: {
                                                                type: "rule",
                                                                color: "gray"
                                                            },
                                                            encoding: {
                                                                x: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    axis: {
                                                                        format:
                                                                            "f",
                                                                        title:
                                                                            ""
                                                                    },
                                                                    field:
                                                                        "date"
                                                                }
                                                            },
                                                            transform: [
                                                                {
                                                                    filter: {
                                                                        selection:
                                                                            "selector152"
                                                                    }
                                                                }
                                                            ]
                                                        },
                                                        {
                                                            mark: {
                                                                type: "text",
                                                                align: "left",
                                                                dx: -27,
                                                                dy: -10
                                                            },
                                                            encoding: {
                                                                color: {
                                                                    condition: {
                                                                        type:
                                                                            "nominal",
                                                                        field:
                                                                            "Topik",
                                                                        legend: null,
                                                                        scale: {
                                                                            range: [
                                                                                "#f8ac3e",
                                                                                "#89c1b6",
                                                                                "#8c7da4",
                                                                                "#6c92b2",
                                                                                "#514252",
                                                                                "#cc563f",
                                                                                "#d3a59e"
                                                                            ]
                                                                        },
                                                                        selection:
                                                                            "selector151"
                                                                    },
                                                                    value:
                                                                        "whitesmoke"
                                                                },
                                                                text: {
                                                                    condition: {
                                                                        type:
                                                                            "quantitative",
                                                                        field:
                                                                            "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge",
                                                                        format:
                                                                            ".2%",
                                                                        selection:
                                                                            "selector152"
                                                                    },
                                                                    value: ""
                                                                },
                                                                x: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    field:
                                                                        "date"
                                                                },
                                                                y: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    axis: {
                                                                        format:
                                                                            "%",
                                                                        title:
                                                                            "Topikok eloszl\u00e1sa"
                                                                    },
                                                                    field:
                                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge"
                                                                }
                                                            }
                                                        }
                                                    ],
                                                    height: 250,
                                                    width: 500
                                                },
                                                {
                                                    mark: {
                                                        type: "point",
                                                        filled: true
                                                    },
                                                    encoding: {
                                                        color: {
                                                            condition: {
                                                                type: "nominal",
                                                                field: "Topik",
                                                                legend: null,
                                                                scale: {
                                                                    range: [
                                                                        "#f8ac3e",
                                                                        "#89c1b6",
                                                                        "#8c7da4",
                                                                        "#6c92b2",
                                                                        "#514252",
                                                                        "#cc563f",
                                                                        "#d3a59e"
                                                                    ]
                                                                },
                                                                selection:
                                                                    "selector151"
                                                            },
                                                            value: "whitesmoke"
                                                        },
                                                        y: {
                                                            type: "nominal",
                                                            axis: {
                                                                orient: "right"
                                                            },
                                                            field: "Topik",
                                                            title: ""
                                                        }
                                                    },
                                                    selection: {
                                                        selector151: {
                                                            type: "multi",
                                                            fields: ["Topik"]
                                                        }
                                                    }
                                                }
                                            ],
                                            data: {
                                                name:
                                                    "data-d4c4aed0b7630eceaa32476c0a1104ac"
                                            },
                                            $schema:
                                                "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.2.json",
                                            datasets: {
                                                "data-d4c4aed0b7630eceaa32476c0a1104ac": [
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08211737275369875
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16568666615142744
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.18424941035902445
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16533522029823294
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2152484198598045
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07730151651835065
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11006139405946147
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11669017121565467
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17670623112864084
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14112470841009214
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1287003238368503
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2326922267331905
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0758556953399122
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12823064333565914
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09185035684659616
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17987195391270466
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1535227070524788
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13979114734806894
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.18208906888105664
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09264946322167178
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1602253027374221
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10360736798008656
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1546117274164364
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1330302234307014
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1560195567532481
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2459765474400359
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07559180094585967
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13116277603363194
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09528140173119007
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1789206417506778
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12342584855445853
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1537905381200008
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2348912043855512
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08280956355280474
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13088080190531634
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.06890194638841321
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1845719543228234
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15586450726874929
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1617749849472356
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.23845062610317835
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0792956973430118
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11114028362658797
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07653787674436427
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.20397896981339175
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16127033839756674
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16107470229180887
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2175842307221136
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07620921758947019
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10334466444128428
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07842884654535544
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1685974509990091
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.168286898774344
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1960062810555348
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16700800664590676
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10752056551424663
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11415195046560325
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12826013501496755
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14051703538169402
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13716178850892616
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1701679956495695
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.161694886121946
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10226278993917884
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15993536938371922
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1578065302896263
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12744512757596851
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0868096954797016
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14813236946093306
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15898651303649616
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12034558373949368
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.20047418041778065
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.19780844653620414
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14039108982699253
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0898714976338613
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14563332093346298
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12651343344623062
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11194708596524892
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1878351256579999
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.18584289487592934
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1292014050962139
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09033425173548837
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13040159144087762
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1260721474773809
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11569456806323608
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2224531413108733
                                                    }
                                                ]
                                            }
                                        };
                                        var embedOpt = { mode: "vega-lite" };

                                        function showError(el, error) {
                                            el.innerHTML =
                                                '<div class="error" style="color:red;">' +
                                                "<p>JavaScript Error: " +
                                                error.message +
                                                "</p>" +
                                                "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. " +
                                                "See the javascript console for the full traceback.</p>" +
                                                "</div>";
                                            throw error;
                                        }
                                        const el = document.getElementById(
                                            "vis3"
                                        );
                                        vegaEmbed(
                                            "#vis3",
                                            spec,
                                            embedOpt
                                        ).catch(error => showError(el, error));
                                    })(vegaEmbed);
                                </script>
                            </div>
                        </div>

                        <div
                            class="pad flex-item tm-team-description-container"
                        >
                            <div class="flex-item">
                                <p class="tm-section-description">
                                    Topikok eloszlása az adott évben leszedett
                                    összes cikkben (hvg, index, origo)
                                </p>

                                <div id="vis"></div>
                                <script>
                                    (function(vegaEmbed) {
                                        var spec = {
                                            config: {
                                                view: {
                                                    continuousWidth: 500,
                                                    continuousHeight: 300,
                                                    strokeOpacity: 0
                                                }
                                            },
                                            data: {
                                                name:
                                                    "data-87dee7d359e8bcfa13f39eac3b6b49c1"
                                            },
                                            mark: "bar",
                                            encoding: {
                                                color: {
                                                    type: "nominal",
                                                    field: "Topik",
                                                    scale: {
                                                        range: [
                                                            "#f8ac3e",
                                                            "#89c1b6",
                                                            "#8c7da4",
                                                            "#6c92b2",
                                                            "#514252",
                                                            "#cc563f",
                                                            "#d3a59e"
                                                        ]
                                                    }
                                                },
                                                row: {
                                                    type: "nominal",
                                                    field: "sajto",
                                                    title: null
                                                },
                                                tooltip: {
                                                    type: "quantitative",
                                                    aggregate: "mean",
                                                    field:
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge",
                                                    format: ".2%"
                                                },
                                                x: {
                                                    type: "quantitative",
                                                    aggregate: "mean",
                                                    axis: {
                                                        format: "%",
                                                        grid: false,
                                                        title:
                                                            "Topikok eloszl\u00e1sa"
                                                    },
                                                    field:
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge",
                                                    stack: "normalize"
                                                },
                                                y: {
                                                    type: "nominal",
                                                    field: "date",
                                                    title: null
                                                }
                                            },
                                            height: 150,
                                            width: 500,
                                            $schema:
                                                "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.2.json",
                                            datasets: {
                                                "data-87dee7d359e8bcfa13f39eac3b6b49c1": [
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0698733026699453,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1373444947435402,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.21942850790432766,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1676643748259593,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2276736234002316,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07997596833907455,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0980397281169216,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10714098165718168,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1523105506226075,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17365187654815747,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12593189068719962,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2593392079570738,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07754213769108277,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10408335483669716,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11232760650745344,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13084734614319446,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13808886319111174,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1463290581800407,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2239135708486797,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09293214199069327,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15556141313882688,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1240588514922181,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11411013250950795,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11720636975300874,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14475213089823266,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.22393101823421013,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09671488836185804,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1792266087509648,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1211703327715523,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14370490697373625,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13063471947185476,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1697042836578294,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2198853985021599,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07734735789476213,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13755300072810464,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08509918914878441,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14770999364734771,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13465410007568535,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17557008520755524,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2494141817734433,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09037699198299784,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11717545816418637,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10699023914906823,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15606153216628962,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15453941804140411,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16743950469294475,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2168117040538704,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0653316351202607,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13282596677616254,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09327334366339472,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17897115877750602,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13616258584881666,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14972278296811106,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.19203431011275185,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11466665164743255,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1351691669819876,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10258538263578232,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14109553727532526,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12699538193910356,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.18295973399590812,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17444884386584011,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1204838775402332,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15143124274780734,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11458086480120667,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15193405367575638,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08677123756776217,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1778528145092016,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16200929574326492,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11971343953754665,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.18713829416526115,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1264952444218299,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1959238447696723,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08715487522563105,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16178386939780756,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13280907118236213,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12495424873525518,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17087884626744207,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09971132044790257,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.20622680644608046,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13703139605373554,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11689402076740445,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1526435110403911,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.103091372792152,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.18440157245233352,
                                                        sajto: "index"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07058193022133069,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2404352235792148,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15508508371484606,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13493127929912993,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2004537077859099,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09496764655858006,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10354512884098864,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11534072258880652,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2481617383610155,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10803764234761666,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1405182231075698,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17317342998046095,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10468016165287118,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11008808196165948,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09048938266391336,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.27806097678629704,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11035320315166583,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12477162540815588,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1902015655159347,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07945134705587985,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1266718994181533,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08704986776731972,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2161331975106924,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12391607666541304,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13904064413782302,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.21782991215460076,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07607620730039479,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1399540944637566,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0968146773468916,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.22425977954860354,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1212564363718207,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16076408188080885,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.19304758298623767,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08609114791557118,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11776629395006692,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07113883075951576,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.20207217175971876,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.21725723530534408,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16508912279102594,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17441675121747902,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.06626359831857133,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10376228984834464,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10113367602028256,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2174303045488836,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12739401471946155,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1543242287172801,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.21659075405583367,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08736271439549212,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09576430754276656,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.094013787248992,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15081233219970505,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1701872878465914,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15132342574011964,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.20078671271479454,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10546043843140772,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1274160158183896,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.05491257851707919,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.19119811712621326,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.18992595012142308,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1809690088664403,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1835579093799142,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14069023835945071,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.058746197629479226,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08470406275191993,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15212161318519132,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10982326285061957,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2084897986939974,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.20663433155916272,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13324741612746052,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10497951483164847,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14145168087913845,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1645937351091886,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09257079242328864,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17390883171934973,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11484578196149675,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1059823104629788,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.20664686744455893,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1881137265540446,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13663685979274012,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.05131271348214076,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12956622514790234,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.06464676447246984,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15198118380107764,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2777425267496246,
                                                        sajto: "hvg"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08982344965709346,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16254169063684334,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14673902989907936,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.19872327350308647,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2916881105693629,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.03443375950821246,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2007,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07605068622632184,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0512510533461813,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11507786160133635,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17574123778894685,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17174921690242587,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.34315664976270305,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.03819838165268685,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2008,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10482559894571973,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09281035172006193,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15639664121484118,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.20247033510742124,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12752179542247274,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.26614878868639763,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07476738700861127,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2009,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07988470084019393,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.06450269646334249,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0930980021152695,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1785347879047064,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16656672442634846,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2731902304650657,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07769485659250136,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2010,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14641270203276596,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07918075545444135,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11835852286455675,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1356274010575408,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1627371350719576,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2972744084656769,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.06132075748002639,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2011,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1455010196057999,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07107878574801647,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15452127071375282,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1518935134257504,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15589799461878084,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2626466067132957,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.056274362775225566,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2012,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14768746600517804,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0680743231123446,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16223689084069498,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14515715663192916,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15030484028232888,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2885802358426094,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.058846837440223225,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2013,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1267997158498694,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08550987342053824,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14502543573101526,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10529017375718623,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14984102735868352,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.28547434886495976,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.06586460810138252,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16299453276623466,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0711653461681017,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09660812525352576,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13956295658367684,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2152749695939662,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.22261885868424103,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10164582023778876,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15312392347870046,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14439742994006868,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11217196721585666,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1685885967136165,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0911148292044146,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.21095645699143992,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12919435931024245,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14357636062436127,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1177521091006289,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07813057224072492,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14788630046791598,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.093124644580434,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.3238837994653069,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.058846863450844326,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1803757106941448,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.03088899730046633,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.04369723030801894,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.20696502624723215,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10460344214022174,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.4060895454927052,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.03440741426191784,
                                                        sajto: "origo"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17334834424943776,
                                                        sajto: "origo"
                                                    }
                                                ]
                                            }
                                        };
                                        var embedOpt = { mode: "vega-lite" };

                                        function showError(el, error) {
                                            el.innerHTML =
                                                '<div class="error" style="color:red;">' +
                                                "<p>JavaScript Error: " +
                                                error.message +
                                                "</p>" +
                                                "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. " +
                                                "See the javascript console for the full traceback.</p>" +
                                                "</div>";
                                            throw error;
                                        }
                                        const el = document.getElementById(
                                            "vis"
                                        );
                                        vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt).catch(
                                            error => showError(el, error)
                                        );
                                    })(vegaEmbed);
                                </script>
                            </div>
                        </div>

                        <div
                            class="pad flex-item tm-team-description-container"
                        >
                            <div class="flex-item">
                                <p class="tm-section-description">
                                    Topikok eloszlása a 2016-2018 között készült
                                    összes cikkben az ellenzéki és kormánypárti
                                    sajtóban
                                </p>
                                <div id="vis2"></div>
                                <script>
                                    (function(vegaEmbed) {
                                        var spec = {
                                            config: {
                                                view: {
                                                    continuousWidth: 500,
                                                    continuousHeight: 300,
                                                    strokeOpacity: 0
                                                }
                                            },
                                            data: {
                                                name:
                                                    "data-c7f7c6840c8b389aed600db33e3222cf"
                                            },
                                            mark: "bar",
                                            encoding: {
                                                color: {
                                                    type: "nominal",
                                                    field: "Topik",
                                                    scale: {
                                                        range: [
                                                            "#f8ac3e",
                                                            "#89c1b6",
                                                            "#8c7da4",
                                                            "#6c92b2",
                                                            "#514252",
                                                            "#cc563f",
                                                            "#d3a59e"
                                                        ]
                                                    }
                                                },
                                                row: {
                                                    type: "nominal",
                                                    field: "korm_ell",
                                                    title: null
                                                },
                                                tooltip: {
                                                    type: "quantitative",
                                                    aggregate: "mean",
                                                    field:
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge",
                                                    format: ".2%"
                                                },
                                                x: {
                                                    type: "quantitative",
                                                    aggregate: "mean",
                                                    axis: {
                                                        format: "%",
                                                        grid: false,
                                                        title:
                                                            "Topikok eloszl\u00e1sa"
                                                    },
                                                    field:
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge",
                                                    stack: "normalize"
                                                },
                                                y: {
                                                    type: "nominal",
                                                    field: "date",
                                                    title: null
                                                }
                                            },
                                            height: 80,
                                            width: 500,
                                            $schema:
                                                "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.2.json",
                                            datasets: {
                                                "data-c7f7c6840c8b389aed600db33e3222cf": [
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08146620033725929,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0849964911708019,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1401827405394888,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08407583426867628,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.4635917179644738,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0564975533936885,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0891894623256115,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.05636136634023028,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0892358727157724,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1416689743460077,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08228828047164898,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.4479991441305438,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0744086325260824,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10803772946971436,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.05094375374407905,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07163496430564804,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1608273511539591,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10137615249521403,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.4492221320885917,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.06436244591811811,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10163320029439003,
                                                        korm_ell:
                                                            "korm\u00e1nyp\u00e1rti"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15244694278786056,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1349496797208423,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08617035394706908,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15501909677248316,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1297415630162535,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12554315241204125,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2161292113434504,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.18090086747310014,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1488927919199702,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08584640723613313,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15295511203686166,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11694572148162205,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12004354129140204,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1944155585609116,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17141360746568882,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13788598320196505,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0931948977782026,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1412422552581138,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1123855390476484,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12214571303724192,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.22173200421113948,
                                                        korm_ell:
                                                            "ellenz\u00e9ki"
                                                    }
                                                ]
                                            }
                                        };
                                        var embedOpt = { mode: "vega-lite" };

                                        function showError(el, error) {
                                            el.innerHTML =
                                                '<div class="error" style="color:red;">' +
                                                "<p>JavaScript Error: " +
                                                error.message +
                                                "</p>" +
                                                "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. " +
                                                "See the javascript console for the full traceback.</p>" +
                                                "</div>";
                                            throw error;
                                        }
                                        const el = document.getElementById(
                                            "vis2"
                                        );
                                        vegaEmbed(
                                            "#vis2",
                                            spec,
                                            embedOpt
                                        ).catch(error => showError(el, error));
                                    })(vegaEmbed);
                                </script>
                            </div>
                        </div>

                        <div
                            class="pad flex-item tm-team-description-container"
                        >
                            <div class="flex-item">
                                <p class="tm-section-description">
                                    Topikok eloszlása az adott évben leszedett
                                    összes cikkben 2014 és 2018 között
                                    (origo.hu)
                                </p>
                                <p style="font-size:12px">
                                    A jelmagyarázatra kattintva kiemelheted azt
                                    a topikot, amelyre kíváncsi vagy.
                                </p>
                                <div id="vis4"></div>
                                <script>
                                    (function(vegaEmbed) {
                                        var spec = {
                                            config: {
                                                view: {
                                                    continuousWidth: 500,
                                                    continuousHeight: 300
                                                },
                                                axis: { gridColor: "white" },
                                                point: { size: 50 }
                                            },
                                            hconcat: [
                                                {
                                                    layer: [
                                                        {
                                                            mark: "line",
                                                            encoding: {
                                                                color: {
                                                                    condition: {
                                                                        type:
                                                                            "nominal",
                                                                        field:
                                                                            "Topik",
                                                                        legend: null,
                                                                        scale: {
                                                                            range: [
                                                                                "#f8ac3e",
                                                                                "#89c1b6",
                                                                                "#8c7da4",
                                                                                "#6c92b2",
                                                                                "#514252",
                                                                                "#cc563f",
                                                                                "#d3a59e"
                                                                            ]
                                                                        },
                                                                        selection:
                                                                            "selector159"
                                                                    },
                                                                    value:
                                                                        "whitesmoke"
                                                                },
                                                                x: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    field:
                                                                        "date"
                                                                },
                                                                y: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    axis: {
                                                                        format:
                                                                            "%",
                                                                        title:
                                                                            "Topikok eloszl\u00e1sa"
                                                                    },
                                                                    field:
                                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge"
                                                                }
                                                            }
                                                        },
                                                        {
                                                            mark: "point",
                                                            encoding: {
                                                                opacity: {
                                                                    value: 0
                                                                },
                                                                x: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    field:
                                                                        "date"
                                                                }
                                                            },
                                                            selection: {
                                                                selector160: {
                                                                    type:
                                                                        "single",
                                                                    nearest: true,
                                                                    on:
                                                                        "mouseover",
                                                                    fields: [
                                                                        "date"
                                                                    ],
                                                                    empty:
                                                                        "none",
                                                                    resolve:
                                                                        "union"
                                                                }
                                                            }
                                                        },
                                                        {
                                                            mark: {
                                                                type: "point",
                                                                filled: true
                                                            },
                                                            encoding: {
                                                                color: {
                                                                    condition: {
                                                                        type:
                                                                            "nominal",
                                                                        field:
                                                                            "Topik",
                                                                        legend: null,
                                                                        scale: {
                                                                            range: [
                                                                                "#f8ac3e",
                                                                                "#89c1b6",
                                                                                "#8c7da4",
                                                                                "#6c92b2",
                                                                                "#514252",
                                                                                "#cc563f",
                                                                                "#d3a59e"
                                                                            ]
                                                                        },
                                                                        selection:
                                                                            "selector159"
                                                                    },
                                                                    value:
                                                                        "whitesmoke"
                                                                },
                                                                opacity: {
                                                                    condition: {
                                                                        value: 1,
                                                                        selection:
                                                                            "selector160"
                                                                    },
                                                                    value: 0
                                                                },
                                                                x: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    field:
                                                                        "date"
                                                                },
                                                                y: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    axis: {
                                                                        format:
                                                                            "%",
                                                                        title:
                                                                            "Topikok eloszl\u00e1sa"
                                                                    },
                                                                    field:
                                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge"
                                                                }
                                                            }
                                                        },
                                                        {
                                                            mark: {
                                                                type: "rule",
                                                                color: "gray"
                                                            },
                                                            encoding: {
                                                                x: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    axis: {
                                                                        format:
                                                                            ".0f",
                                                                        title:
                                                                            "",
                                                                        values: [
                                                                            2014,
                                                                            2015,
                                                                            2016,
                                                                            2017,
                                                                            2018
                                                                        ]
                                                                    },
                                                                    field:
                                                                        "date"
                                                                }
                                                            },
                                                            transform: [
                                                                {
                                                                    filter: {
                                                                        selection:
                                                                            "selector160"
                                                                    }
                                                                }
                                                            ]
                                                        },
                                                        {
                                                            mark: {
                                                                type: "text",
                                                                align: "left",
                                                                dx: -27,
                                                                dy: -10
                                                            },
                                                            encoding: {
                                                                color: {
                                                                    condition: {
                                                                        type:
                                                                            "nominal",
                                                                        field:
                                                                            "Topik",
                                                                        legend: null,
                                                                        scale: {
                                                                            range: [
                                                                                "#f8ac3e",
                                                                                "#89c1b6",
                                                                                "#8c7da4",
                                                                                "#6c92b2",
                                                                                "#514252",
                                                                                "#cc563f",
                                                                                "#d3a59e"
                                                                            ]
                                                                        },
                                                                        selection:
                                                                            "selector159"
                                                                    },
                                                                    value:
                                                                        "whitesmoke"
                                                                },
                                                                text: {
                                                                    condition: {
                                                                        type:
                                                                            "quantitative",
                                                                        field:
                                                                            "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge",
                                                                        format:
                                                                            ".2%",
                                                                        selection:
                                                                            "selector160"
                                                                    },
                                                                    value: ""
                                                                },
                                                                x: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    field:
                                                                        "date"
                                                                },
                                                                y: {
                                                                    type:
                                                                        "quantitative",
                                                                    axis: {
                                                                        format:
                                                                            "%",
                                                                        title:
                                                                            "Topikok eloszl\u00e1sa"
                                                                    },
                                                                    field:
                                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge"
                                                                }
                                                            }
                                                        },
                                                        {
                                                            layer: [
                                                                {
                                                                    mark:
                                                                        "rule",
                                                                    encoding: {
                                                                        x: {
                                                                            type:
                                                                                "quantitative",
                                                                            field:
                                                                                "a"
                                                                        }
                                                                    }
                                                                },
                                                                {
                                                                    mark: {
                                                                        type:
                                                                            "text",
                                                                        align:
                                                                            "left",
                                                                        dx: 5,
                                                                        dy: 140
                                                                    },
                                                                    encoding: {
                                                                        text: {
                                                                            type:
                                                                                "nominal",
                                                                            field:
                                                                                "b"
                                                                        },
                                                                        x: {
                                                                            type:
                                                                                "quantitative",
                                                                            field:
                                                                                "a"
                                                                        }
                                                                    }
                                                                }
                                                            ]
                                                        }
                                                    ],
                                                    height: 300,
                                                    width: 500
                                                },
                                                {
                                                    mark: {
                                                        type: "point",
                                                        filled: true
                                                    },
                                                    encoding: {
                                                        color: {
                                                            condition: {
                                                                type: "nominal",
                                                                field: "Topik",
                                                                legend: null,
                                                                scale: {
                                                                    range: [
                                                                        "#f8ac3e",
                                                                        "#89c1b6",
                                                                        "#8c7da4",
                                                                        "#6c92b2",
                                                                        "#514252",
                                                                        "#cc563f",
                                                                        "#d3a59e"
                                                                    ]
                                                                },
                                                                selection:
                                                                    "selector159"
                                                            },
                                                            value: "whitesmoke"
                                                        },
                                                        y: {
                                                            type: "nominal",
                                                            axis: {
                                                                orient: "right"
                                                            },
                                                            field: "Topik",
                                                            title: ""
                                                        }
                                                    },
                                                    selection: {
                                                        selector159: {
                                                            type: "multi",
                                                            fields: ["Topik"]
                                                        }
                                                    }
                                                }
                                            ],
                                            data: {
                                                name:
                                                    "data-2d6f37cb8bc2c2cf6ae5f5e400db3dac"
                                            },
                                            $schema:
                                                "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v4.0.2.json",
                                            datasets: {
                                                "data-2d6f37cb8bc2c2cf6ae5f5e400db3dac": [
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.08550987342053824,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14502543573101526,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10529017375718623,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14984102735868352,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.28547434886495976,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.06586460810138252,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2014,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.16299453276623466,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0711653461681017,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.09660812525352576,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.13956295658367684,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.2152749695939662,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.22261885868424103,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10164582023778876,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2015,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.15312392347870046,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14439742994006868,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.11217196721585666,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1685885967136165,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.0911148292044146,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.21095645699143992,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.12919435931024245,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2016,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14357636062436127,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1177521091006289,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.07813057224072492,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.14788630046791598,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.093124644580434,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.3238837994653069,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.058846863450844326,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2017,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.1803757106941448,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "k\u00f6zbeszerz\u00e9s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.03088899730046633,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "nemzetk\u00f6zi \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.04369723030801894,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "p\u00e1rtok \u00e9s politikusok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.20696502624723215,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "korm. \u00e9s nem korm. szervek kapcs.",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.10460344214022174,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "igazs\u00e1gszolg\u00e1ltat\u00e1s",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.4060895454927052,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "\u00f6nkorm\u00e1nyzati szint\u0171 \u00fcgyek",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.03440741426191784,
                                                        a: 2016,
                                                        b: ""
                                                    },
                                                    {
                                                        Topik:
                                                            "v\u00e1llalkoz\u00e1sok/v\u00e1llalatok",
                                                        date: 2018,
                                                        "Topik n\u00e9pszer\u0171s\u00e9ge": 0.17334834424943776,
                                                        a: 2016,
                                                        b:
                                                            "Tulajdonosv\u00e1lt\u00e1s"
                                                    }
                                                ]
                                            }
                                        };
                                        var embedOpt = { mode: "vega-lite" };

                                        function showError(el, error) {
                                            el.innerHTML =
                                                '<div class="error" style="color:red;">' +
                                                "<p>JavaScript Error: " +
                                                error.message +
                                                "</p>" +
                                                "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. " +
                                                "See the javascript console for the full traceback.</p>" +
                                                "</div>";
                                            throw error;
                                        }
                                        const el = document.getElementById(
                                            "vis4"
                                        );
                                        vegaEmbed(
                                            "#vis4",
                                            spec,
                                            embedOpt
                                        ).catch(error => showError(el, error));
                                    })(vegaEmbed);
                                </script>
                            </div>
                        </div>
                    </div>
                </section>
            </div>
        </div>
    </body>
</html>
